佛牌交流tg gp

💔禁賣廣告 禁洗版

upppppp

uppppppp

買賣彿像唔怕有報應？

upppppppp

入唔到group